NZXT 我屌你老母

NZXT 隻 Kraken X62 真係垃撚圾 Product 黎

我室溫 22 度, Idle 35 度, Full Load >80 度

Fan Speed 100%

Pump 100%

Fan 用緊 NF-A14 industrialPPC 3000 rpm

push configuration

Overclock Profile 都只係 4.2GHz @ 1.3375V

其他廠過 1.45V 先會過 80 度

用緊 Ryzen 7 2700X

機箱內部咩樣?

我個粒2700x加原廠fan, idle長期5x度，其實係咪粒野本身熱，又唔想換走把信仰扇

一體水就梗係買賊船啦

除咗兩把 front intake fans 同頂果兩把 AIO 推風出去嘅 fans 之外無啦

屌出聲, 垃撚圾 brand

一體水

我又係用x62

我仲要用7820x all cores 4.8ghz 都無你咁熱

x52

2600@1.44v

都係76-72左右

amd自動超頻係唔係有影響

唔係自動超
手動超

個水冷頭有冇裝好

已經裝實咗唔郁

係咪水泵裝錯方向 可能比底板電容頂起左貼唔實粒u

壓得夠唔夠緊？
依家我果部之前full load 67-68度，已經裝到實咗，再壓實啲降到60

咁多位點會頂到...

係喎 圓架喎

用d15s麵無你咁熱

我2700X+原裝散熱 idle 60%rpm 45度 而且係用緊靜音機箱焗桑拿

你idle個陣係可以長期降頻定係會不斷跳？

咁我又冇開到60%咁多，default轉速，3面玻璃機箱其實都有少少焗，但摸機箱頂又唔算熱，長期跳頻。。

用緊風冷full load都無你咁熱
擺明出問題啦

搭單問，有燈,但係cam detect唔到係咪正常？試過掹過啲線重插都係咁

指温度？

燈既色都好似較唔到

可能cam有bug

手動超有冇熄左pbo同disable core performance boost?

P-State Overclock 黎

兩樣都熄咗

你可以試下唔用ryzen master改用hwinfo
同埋係bios/windows disable左HPET

我最初都係溫度跳嚟跳去 而家無

HPET一定要disable

c7h要用cmb打指令

AIO係買Alphacool Eisbaer呀

咩係HPET,有咩用？
我温度冇跳啵 keep住53度，但打機成80度

果陣買無貨呀屌

機箱散熱佈局咩樣

aigo3面玻璃箱，前面3把12cm入，上面3把12cm出，後面1把12cm出。
我google過，啲人話原裝把cpu扇啲牙膏要抹左佢，自己重新查過，會低10度，關唔關事

用緊原裝散熱？

係

真係要放棄佢？

原裝只能頂stock 3.7
你機箱夠晒風道 只係stock cooler問題

你拆個泵睇下d導熱膚分佈係咩樣？

我懷疑x62問題多
本身機箱風道夠

巴打你cap個cam設定水冷運作模式個版嚟睇下， 佢default 係set左跟水溫較pump/fan speed， 你較返去cpu試下

我1800x 3.9ghz@1.35v 用x52 個同itx機箱h200i full load都唔過80度， 重要室溫起碼25度

賊船係信仰
In corsair we trust

In EK I trust, 不過我係自己砌

會唔會係唔係水冷問題
我都係用緊x62
6700k俾1.375v超4.6GHz
室溫廿二三度
Fan quiet mode
Pump performance mode
idle都係25-30°C
stress test都係max 75-80°C咋喎

如果燒機80度 ok
但打機80度有問題
我既2700x + corsair h115i 打機都係72度左右

拆開裝過
岩岩試 4.0GHz @ 1.25V
Cinebench Max 63C
而家推高

拎去代理換好似好D
我8700K都冇你咁高溫 仲要放檯底